昏迷咗成年幾 想知野心阿攞到歐洲冠軍未

又幾憎阿狗先可以咁長情

都想知利記拎左第一次英超冠軍未